你地成日話要諗清楚修例既利弊，點解冇人諗遊行既利弊？

你地搞撚到好多菲律賓姐姐唔知去邊度好
我屋企個個賓妹又係咁諗 仲要熱死辣辣專體登唔開冷氣 焗熟佢隻雞屎忽

搞遊行->搞到姐姐出唔到去->引誘我->搞到我都出唔到去

( Show Blocked User - 蕉皮 )

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

你係咪以為自己好幽默?

你係咪以為自己好清醒？

Sor

琴晚問左屋企姐姐佢地都好支持

你屋企個個關鳩我事
我屋企個個叫哂春想去維園扑野放鬆下
諗住work life balance 點知比你班人搞住
搶人地盤 乞衣兜拎飯食

屌你老母 負評比我把撚咩
欺壓少數族裔 我發聲仲屌柒我